《黑鏡：潘達斯奈基》

有冇人有睇過
點挽都係死
有冇人係good end

我個結局係個主角最後係拍緊戲

我都試過，揀Netflix就會出

應該係彩蛋

睇左咁多個結局，其實帶埋兔仔上火車先係good end

仲未睇哂啲結局 但同醫生大打嗰到好好笑

係 心諗我睇緊啲乜

主角個老豆好慘
不停俾我用個煙灰缸打到阿媽都唔認得
對唔住

自選二選一劇情 專登揀哂cls 睇bad ending
睇哂所有劇情 好正

但上火車都係死wo

呢個結局我會分類為True End
呢套電影無真正意義上既Good End，上火車果個我係唯一鐘意既結局

實驗性作品
互動性可以好大

簡單講佢將來可以中間插入一段打機
例如幫主角玩一round轉珠
玩一分鐘槍game
最終只需判對有冇打贏而作出唔同反應

甚至可以比觀眾自由輸入文字
然後直接顯示劇入面
不過應該會同一個反應
或者只有打啱字先有特別劇情

Game同真人拍劇 兩樣野結合

挽你老母咩

頭先睇完，有無人喺殺老豆嗰下揀後退？
我之後返去嗰幕時都無得畀我揀，直接殺老豆。

我有 佢要俾你睇埋其他路線

挽

我應該睇哂所有ending
拍戲，殺老闆都有，放colin,殺colin

殺老闆要點揀

大家玩過咩結局（出到電視再揀，出現遊戲評分，出字幕呢幾樣我當玩到結局）

1.公司做野 隻game 收皮
2.揀netflix 拍戲結局
3.揀netflix 唔夠老豆打比佢抬走
4.拎玩具上火車 過去嘅主角死導致而家主角死
5.科林屋企跳樓死
6.政府陰謀 pac 聽歌個part變左變一個紅色嘅帶 名叫潘達斯奈基 音樂一直播唔知雜訊定摩斯密碼）
7.埋老豆 坐監（分淨殺老闆，淨殺科林，放科林，科林失蹤殺老闆）
8.殺老豆分老豆屍 隻game 5分 控制最後個女人整爛電腦
9.冇殺老豆 冷靜就咁完
10.倒茶整爛電腦
11.打爛電腦

暫時玩到呢幾樣

埋老豆屍 唔聽老闆電話 或同佢講整唔切隻game

殺老闆同colin條線好似randam先會出現，玩左幾次先有

其實套戲都係想講，你以為自己自由意志有得揀，其實都係比人引導左去同一個坐監既結局，除非揀左同老母上火車

我個結果係佢殺左老豆要坐監

最後見醫生嗰度，我第一次係揀好撚想要刺激啲、然後揀踢老豆春袋，
最後都係畀老豆拉咗出去完，其實呢兩次選項會有乜分別？

想要刺激個題
兩題答案其實一樣 套劇有d位答案點揀一樣

跟住跳窗 同條女打就唔同結局

如果揀左同條女打
你揀用空手道定踢春袋結局都一樣

玩左幾次就出唔返colin失蹤個結果

Colin失蹤係去左邊

終於殺到老闆

硬係覺得佢死左

老闆打電話催嗰時，佢又若無其事出現返，仲諗緊係咪miss咗啲嘢

玩左幾次埋屍 次次黎搵主角既人都唔同
有個結局佢無死 但話佢藏毒比人拉左

之前經歷過咩劇情，會影響對話，應該會影響埋出場人物同劇情，
我喺第一次殺老豆嗰幕時有得揀後退，然後老闆問主角夜晚交唔交到貨，先有得揀是否，揀否然後老闆上門被殺，遊戲5星。

之後經歷過開夾萬個劇情後，殺老豆嗰時就會講主角知道老豆係規劃部派嚟控制佢，殺完佢之後就主角就打電話搵醫生，要你輸入電話號碼，唔知輸入錯會點。

我試過網上搵流程圖，但啲字細到HIHI根本睇唔到寫乜，等清晰中文版算。

呢個真係唔知咩事
第一次叫colin跳完樓
跟手好似都冇reset過
但就變左佢條女衝上我地屋企話colin唔見左
再玩多次就變colin上門搵我地決定殺唔殺佢

再玩就colin出現返公司度
永遠都係強迫性老闆衝上我地屋企

有無一個ending係寫好隻game，拎到5星

有
殺老豆 分埋佢屍
就好似本書個作者對佢老婆咁

5星但隻game被強制下架，然後飛到現代話有個女人將呢件事整做game喺netflix上

但係明明colin條女有望到佢跳落去 我唔明點解佢仲周圍問colin係邊

colin跳樓後，條女變妖怪嚇鳩主角，主角又喺第二度醒返，嗰度都無交代過程係點，所以我懷疑佢回帶嘅位置未必係我哋揀選項到達嘅同一位置。

好多唔同組合, 但淨係睇左一次
我出CREDIT前最後係
拎書, 開夾萬密碼PAC, 殺老豆, 埋屍, 比人發現

NETFLIX , 動作場面, 個醫生無啦啦轉個身拎雙棍出黎打交, 踢老豆春袋, 笑到PK

我估由佢食左塊野之後
一係幻覺 一係reset左

我想知殺咗Colin會點

佢個結局係分別判定colin同老闆有冇死
冇死嘅人就可以上電視講野
就係咁 所以失蹤同殺左佢嘅結局都差唔多

有無人一樣係部smart tv 度睇唔到最新個套黑鏡
好想睇個互動版
利申 LG smart tv

手機/平板睇囉？

屌打錯字要由頭睇揀過

睇左兩次，發現到多d細節位
如果一開始直接去睇醫生而唔上人屋企隊草既話會發現唔到PAC 相關既資料，去到打密碼時會冇得揀PAC
同上，如果冇上去隊草即係條友唔洗跳樓，去到9月12號第一次交貨時會見到佢坐係到一齊試game, 而之後餅帶佢會親自比你而唔係托人比你
仲有好多細節位係base on你之前既選項去衍生出黎，要配服製作團隊既認真

咁同底特律有咩分別
除左真人

底特律有qte，
個idea其實咪係選擇game，只係而家變咗真人片。

我屌個編劇老母

係要我地玩9主角

拍戲個度 導演嗌cut
主角都已經代入到傻鳩左

基本上主角係所有結局入面麵係仆街架喇
佢自己根本冇得揀
good end 係睇下你自己想睇佢點仆街法啫